唔係要獨立調查，係要問責

有乜撚野好查
是非黑白
清清楚楚

講得岩，好多都已經明顯違反警例

係要解散

係要泛民要求立法會立即開會和提出彈劾行政長官(基本法73條)